[奇想]『女權』男既變哂女，女既變哂男

如果聽日全香港，全部男變哂女，女變哂男，只係肉體上變化 ，咁到底嗰時會唔會仲係女權當道？

班八婆成日持住係女仔搵着數，變左男仔又有其他理由去搵着數

之後極多TB同sheshe就產生了

男性就會完全冇地位
同狗冇分別

仲要俾人屌

錯重點

仲有meme

同短髮女互換身體 你的名字